要追擊啊 ！ 黑警撒退代表無彈 無力 有彈有增援就會再打鳩你黑警信唔高

如題